HA Secret問題

有無巴打覺得HA Secret 自我審查好勁
勁多post都唔出